// EVENT 4011
Name "/アリス6"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_alice_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,0)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("貴様の旅は、途中で果てる事になるかもしれん。")
ShowMessage("しかし、貴様は童貞なのだろう？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,1)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("女の味を知らないまま、力尽きるのはあまりに不憫――")
ShowMessage("よって余が、女というものを教えてやろう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……ダメだよ！")
ShowMessage("魔姦の禁を破ることになるから、絶対にダメだ！")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,3)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ……それなら、この姿ではどうだ？")
ShowMessage("人間態の余が相手ならば、魔物と交わった事にはならんはずだ")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("いやいや、そんなの屁理屈だよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("いかに人間の姿とはいえ、正体が魔物ならば駄目なはずだ。")
ShowMessage("それに、こんな場所でいきなりというのも――")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,6)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("より強くなるためにも、女の味を知っておくべきだ。")
ShowMessage("魔の大陸のモンスターは、ますます強力な性技を使うのだから")
ShowMessage("な。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,7)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("じっと目を閉じて、訓練とでも思っていればいい。")
ShowMessage("あとは、余が快楽の世界に導いてやろう……くくくっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、駄目だって……うわぁ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("拒む僕を押し倒し、アリスは腰の上にまたがってきた。")
ShowMessage("非常に強い力で、有無を言わさずねじ伏せられてしまう。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,10)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("男に生まれた以上、女を味わっておくがいい。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,11)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("己の肉棒が、柔らかなぬめりの肉洞に沈み込んでいく感覚……")
ShowMessage("熱くとろけるような感触、じんわりと締め付けられる圧迫感…")
ShowMessage("…")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,12)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("その中をぬぷぬぷと抜き差しし、痺れるような快感を味わいな")
ShowMessage("がら――")
ShowMessage("女の中に、ドクドクと己の体液を放出してしまうのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,13)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("そのような悦び、一度は味わいたかろう……？")
ShowMessage("もっとも……余のまんこにかかれば、抜き差しする間もなく果")
ShowMessage("ててしまうだろうがな。")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめ……やめてぇ……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,15)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……口では抗いながら、ちんぽは大きくなっているでは")
ShowMessage("ないか。")
ShowMessage("すでに、犯される準備は整えたというわけだ。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,16)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("余のまんこも、貴様のちんぽを貪りたくてウズウズしているぞ")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("アリスは腰布を払い、その女性器をさらした。")
ShowMessage("ピンクの割れ目の中、艶めかしい淫肉のひくつきを見せ付けてくる――")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,18)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("これより、余のまんこで貴様の童貞を奪う。")
ShowMessage("初々しい童貞ちんぽが、余の魔王まんこの餌食にされてしまう")
ShowMessage("のだ。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,19)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……覚悟するがいい、余のまんこは絶品だぞ。")
ShowMessage("貴様の初体験は、十秒ももたず惨めに終わるのだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめ、だめぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("必死で抗おうとしても、アリスを押し退ける事はできない。")
ShowMessage("ただ、なすすべなく犯される事しかできないのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("アリスは淫らな笑みを浮かべながら、ゆっくりと腰を落としてくる。")
ShowMessage("そして、ぬめった膣口に亀頭が触れた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("敏感な部分で感じる、甘いぬめりと温もり。")
ShowMessage("アリスと粘膜同士で接触しているという、その異様な興奮。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,25)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……まだ入り口なのに、そんなに心地良いか？")
ShowMessage("これでは、本当に十秒ももちそうにないな。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,26)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("仕方ない、一気に奥までいくぞ。")
ShowMessage("せめて貴様の童貞、余のまんこに完全に呑み込んでから奪って")
ShowMessage("やる……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_alice_H08_1r",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("アリスはそのまま一気に腰を落とし、僕のモノを奥まで咥え込んできた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("温かく柔らかい肉を、にゅぐにゅぐと分け入っていく感触。")
ShowMessage("ヌメヌメした膣洞をくぐり抜け、奥にまで至る――")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("そこまでの感触で、僕のモノは限界寸前にまで弱らされた。")
ShowMessage("そして奥まで辿り着いたとき、重厚な締め付けがペニス全体を襲う――")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("初めて経験する快楽に、頭が真っ白になった。")
ShowMessage("肉棒どころか、腰全体が溶けてしまうそうな感覚に包まれ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H08_2r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("どくっ、どくっ……と、射精が始まった。")
ShowMessage("アリスの膣肉はぐちゅぐちゅとうねり、まるで搾るような刺激を与えてくる")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("そんな膣の蠢きを感じながら、僕は放出感に身を任せていた。")
ShowMessage("アリスの予告通り、挿入したのと同時に果ててしまったのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,35)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……情けない童貞喪失だったな。")
ShowMessage("騎乗位で犯され、十秒ももたずに果てるとは……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,36)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("童貞喪失を一瞬で終わらされた感想はどうだ？")
ShowMessage("男として惨めか？ それとも悔しいか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("惨め、屈辱、悔しさ、情けなさ――そんな感情ももちろんある。")
ShowMessage("しかし何よりも、与えられた快楽の凄まじさに僕は翻弄されていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("今も、アリスの膣内に僕のモノを納めたまま。")
ShowMessage("その甘くとろけそうな感触に、浸ってしまっているのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,40)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……すっかり、余のまんこの虜か。")
ShowMessage("初めてが魔王まんこでは、女の味に溺れるのも仕方がないな…")
ShowMessage("…")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,41)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("では次は、まんこで搾り取られる快楽を味わわせてやるとしよ")
ShowMessage("う。")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x34,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x34,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("ぐにゅっ……と、膣内が波打った。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("膣壁が蠕動するようにうねり、膣肉がぐにゅぐにゅとペニスを揉みしだいて")
ShowMessage("くる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("あまりの快感に、あられもない声をあげてしまう。")
ShowMessage("アリスに乗られ、犯されたまま激しく身をよじってしまう僕。")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("男として屈辱的な姿を見下ろし、アリスはにやにやと笑った。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,47)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……この程度で悶えるとは、我慢弱い奴よ。")
ShowMessage("今の余は人間態、まんこの機能も妖魔態にはまるで及ばんのだ")
ShowMessage("ぞ。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,48)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("余は全く本気を出しておらんというのに、無様だな……くくっ")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ――！")
ShowMessage("な、中が動いて……すごいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("まるで別の生き物のように、ぐにゅぐにゅとうねる膣肉。")
ShowMessage("その蠢きに従い、膣奥に備わったヒダがにゅるにゅると亀頭に擦れてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("まるで、無数の舌に亀頭を舐め回されているような感覚――")
ShowMessage("不意に背筋へと痺れが走り、腰から力が抜けていった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("極上の刺激に悦ばされ、ペニスは歓喜しながら脈動を始める――")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H08_3r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("アリスの温かい膣内に、ドクドクと精液が漏れていく。")
ShowMessage("あまりに甘い放出感に、身も心もとろけてしまいそうだ――")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,56)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……なんだ、もう漏らしたのか。")
ShowMessage("惨めなくらい早いのだな、貴様は……くくくっ。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,57)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("どれ、余のまんこで少しばかり鍛えてやろう。")
ShowMessage("一滴残らず、搾り出してしまうまでな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("やめて、やめてぇ……")
ShowMessage("あぅぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("甘い膣内の蠢きが、僕をたちまち快楽に浸らせる。")
ShowMessage("まるで膣肉がドロドロに溶け、ペニスに巻き付き、絡んでいるかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("そしてとろけた膣肉のうねりに巻き込まれ、ペニスまで一緒に溶かされてい")
ShowMessage("く――")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("そう錯覚してしまうほど凄まじい、まるで極楽のような快楽だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,63)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……気持ちよかろう？")
ShowMessage("好きなだけ中出ししても良いのだぞ……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,64)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、我慢せずに出し尽くせ。")
ShowMessage("余のまんこが、全部貪ってやるからな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("とろけた膣肉に絡まれる感触と、そして相反するような締め付け刺激。")
ShowMessage("柔らかな肉がぎゅっと狭まり、収縮するようにひくひくと打ち震える。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("それは断続的な締め付けとなり、亀頭を揉みしだくような刺激となった。")
ShowMessage("そんな快楽に、僕が我慢出来るはずもない――")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……また出ちゃう……")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("ペニスが脈動し、アリスの膣内にドクドクと精液を注ぎ込む。")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("女性の中に、それもアリスの体内に精を注いでしまう悦び――")
ShowMessage("それは、何もかも忘れて虜になってしまうほどの快楽だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃ……あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,72)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくくっ……余のまんこに、精を搾り取られていく心地はどう")
ShowMessage("だ？")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,73)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("貴様の溜め込んだザーメンが、どっぷりと吸い取られていくの")
ShowMessage("だぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅと蠢き、ペニスを揉みしだいてくる柔肉。")
ShowMessage("その感触だけでも、僕の精は全て奪い尽くされてしまいそうだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("さらにアリスは、ゆっくりと腰を振りたててきた――")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,76)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほらほら……もっと犯し、責めたててやろう。")
ShowMessage("ほぉら、これでどうだ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("じっくりと腰を振られ、膣内での摩擦が激しくなる。")
ShowMessage("ヌメヌメ感が亀頭やカリ首に擦れ、脱力しそうな快楽をもたらした。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,79)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("こんな風に、腰を振られるとたまらんだろう……？")
ShowMessage("ほらほら……余のまんこは、もっともっと貴様の精液を欲しが")
ShowMessage("っているぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("膣内の粘つきとうねりはますます激しくなり、じっくりペニスを嫐ってくる")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("さらに、僕を弄ぶような腰さばき――")
ShowMessage("アリスの妖しい腰遣いは、ぬめりに満ちた摩擦感をもたらした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……もう、出ちゃう……！")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,83)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("そのまま、まんこの中で果ててしまうがいい。")
ShowMessage("たっぷりと漏らし、余のまんこに精を捧げるのだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("ドクドクと精が溢れ出し、膣内へと吸われていく。")
ShowMessage("またしても、アリスの肉壺に精を捧げてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("男としての敗北感と、いいように弄ばれる屈辱。")
ShowMessage("そして、それを全て忘れてしまいそうな快楽。")
ShowMessageFace("",0,0,2,87)
ShowMessage("僕はアリスに犯されながら、みっともない声を上げて悶え狂った。")
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……！ あぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,89)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、まだまだ……")
ShowMessage("余のまんこで、最後の一滴まで吸い尽くしてやるからな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("アリスは激しく腰を弾ませ、ぐっちゅぐっちゅと膣肉でペニスを擦り――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("そして、あっという間に射精へと導かれてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("溢れ出した精液は、じゅるじゅると肉壺に飲み干されていった。")
ShowMessage("まるで女性器が別の意志を持ち、精を啜っているかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……吸われてるよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,94)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、惨めだな……")
ShowMessage("魔王まんこで童貞を奪われた上、精を搾り取られてしまうとは")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,95)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("実に惨めな初体験になってしまったな、くくっ……")
ShowMessage("このような筆下ろし、男として屈辱の極みだろう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……！ あ、あぁぁぁぁ――！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,97)
ShowMessage("イってもイっても関係なく、アリスは僕を犯し続ける。")
ShowMessage("その激しい腰振りと名器の感触に翻弄され、僕は射精地獄に身悶えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,98)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃ……もう、やめてぇ……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,99)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……ずっと貴様を犯してやりたいと思っていたのだ。")
ShowMessage("こんな風に貴様の上に乗り、思いっきり腰を振ってやりたかっ")
ShowMessage("たのだぞ。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,100)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、やはり最高の気分だな……")
ShowMessage("極上の精液を味わいながら、男に快楽の極みを味わわせるのは")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("",0,0,2,101)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あ、あぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H08_4r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("射精する時の情けない顔を見られながら、ドクドクと精を漏らしてしまう。")
ShowMessage("まるで底なしのように、魔性の肉壺は僕の精を吸い上げていった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,103)
ShowMessage("しかし僕の方は決して底なしではなく、精の量にも限りがあるのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,104)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("そろそろ、精液が薄くなってきたな。")
ShowMessage("だが、搾り尽くすまでは楽しませて貰うぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,105)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あぁぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,106)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、まだまだ……")
ShowMessage("まだ出るだろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,107)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("もう無理……もうやめてぇ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,108)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、もう少しで打ち止めか。")
ShowMessage("悲鳴も弱まってきたぞ……ほらほらほら……")
ShowMessageFace("",0,0,2,109)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,110)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("次あたりで終わりだな。")
ShowMessage("ほぉら、最後の一滴まで余のまんこに捧げるがいい……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,111)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,112)
ShowMessage("アリスの肉壺の中で、とくとくと漏れた少量の精――")
ShowMessage("それを最後に、僕の意識がじんわりと薄れていく。")
246(1)
ShowMessageFace("",0,0,2,113)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁぁ……ぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,114)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……くくっ、ごちそうさま。")
ShowMessage("余のまんこも、今晩は満腹だ。")
ShowMessageFace("alice_fc3",2,0,2,115)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("貴様も、女の味をたっぷりと楽しむ事ができただろう？")
ShowMessage("今夜はこのまま、ここでゆっくりと休むがいい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,116)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,117)
ShowMessage("心地良い疲労感と衰弱感、そしてとろけるような恍惚――")
ShowMessage("甘い沼に沈み込むように、僕はぐったりと横たわる。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,118)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("まあ……初めてにしては上手く出来たようだな。")
ShowMessage("なかなかに上出来だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,119)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("それ、僕が……？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,120)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ドアホめ、余の事だ！")
ShowMessage("余も、人間と交わるのは初めて……処女だったからな。")
ShowMessageFace("",0,0,2,121)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("え……！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,122)
ShowMessage("まさか……魔王のアリスが処女？")
ShowMessage("じゃあ、今まで食事とかはどうしていたんだ……？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,123)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("余は、幼い頃から人間との接触を禁じられてきた。")
ShowMessage("精の摂取も、すでに搾り取られた精液を飲んでいたのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,124)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくくっ……妖魔の処女を奪うとは、どういう事か分かってい")
ShowMessage("るか？")
ShowMessage("その責任を取るのは、人の身では大変だぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,125)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……ムリヤリ犯しておいて、無茶苦茶だよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,126)
ShowMessage("そう呟きながら、僕は意識を失ってしまった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,127)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
